﻿i will implement graph coloring problem by using hill climbing algorithm.

map which i using is USA with 30 state.(see figure USA.gpg for more detail)

USA_solution.jpg is the image solution which program generate.



-----------------
vietnamese language
-Đầu tiên, em đánh số như hình USA.jpg rồi chuyển thành ma trận 2 chiều.
-giải thuật sẽ tô đỉnh có trọng số lớn trước
-output là một list[0,1,2,...]. trong đó số trong list là quy định cho một màu. hai phần tử có số màu khác nhau thì hai phần tử đó khác nhau về màu.
thầy có thể nhìn USA_solution cho khách quan hơn.


ak, hàm lượng giác là hàm tìm đỉnh nào chưa được tô và có bậc cao nhất để đi tới trạng thái đó tô trước.

source: https://gitlab.com/ThanhLongDo1511799/AI_Course.git